考得高分=補習老師有用，考得低分=自己唔夠勤力或者資質差

真係唔怪得之咁多人會信補習呢樣野

補習效能非精密科學，信則有不信則無

如果冇補習的話
考得好=自己勤力
考得唔好=學校老師廢